如果呢刻話特赦兩邊 接唔接受

接受就正評
唔接受就負評

特赦班畜生我情願焦土

唔係你比人拉梗係口響啦
最好梗係黑警比人問罪
但如果只能好似op咁講
我情願兩邊都無事
因為有案底對後生仔影響太大

認同，比負評既唔係拉你梗係口響啦

性質唔同，
一邊係抗命被濫捕
一邊係黑警勾結濫權

唔好on9

佢跪係度喊住認錯，話會企係我地呢邊，希望我地饒恕佢地，咁就可以特赦啦

接受，點解唔接受
接受完又唔代表我唔爭取另一樣野

如果特赦兩邊，最低限度都要加埋正式撤回送中條例，咁先對得住犧牲左既手足

重溫下

個人認為救義士係最重要，其他為次

唔接受，可以點？

同意 警犬已經遺臭萬年 後生仔唔係

其中如果可以救返眾多義士的話，我會接受
但警隊高層絕對唔可以放過

可以交換條件但係一定監警改革

手足